［22-1-2020］股市直擊+波神信眾區

番工側邊有人咳都覺得驚

D7PCBCPOPO

ぶぶーですわ

如果唔係示威，香港本應逼滿遊客，武漢肺炎早就在港爆發了

勇武救港

午餐肉

puzzle and 變身

光魔女愛麗絲唔可以硬食毒已經輸俾暗魔女遊戲

遊戲／暗魔女
是但要有一隻

記得買口罩呀
外科口罩防到水就夠
N95 就最好啦

ME GUM DA

得頭尾有九筒唔怕唔夠輸出

九筒+橫...

CHOK盡 DUCK GUM DOR

我全橫隊
但要入隻黑魔導士

點開個倍數出嚟j

㩒入去最底有個攻擊倍率表示

而家爭星壞
一開波冇超覺谷唔起SB就比較濕滯

thanks

聽日開場斷打啦